沈旭暉上左毓民節目

沈大師依排真係好積極

佢係一個淺藍轉黃好例子

佢背後係傳統商界

佢從來未藍過

埋緊班 應該係田大少嗰班人

一個足雞進攻功能組別，一個反對

會唔會掉轉左
田大少想埋佢班

粱文道好ON9

果班淨係8叫口號，唔要功能組別嘅全部都應該睇吓
咩嘢叫做討論
你反對都要有point 先得㗎

田大少同薯片都想埋佢班